各高官同步開記招,係陰謀呀！

各兄弟快離開機場
唔好送頭!大家自己諗！
理由如下:
1. 國務院出得黎講野未試過有好事
2. 鄧炳強出黎開記招,又無限回答問題,可能係拖鐘,以推卸機場街動嘅責任(明明咁大嘅operation佢無可能事前唔知)
3. 各官員同建制密集式開記招
4. 機場係香港開埠首次暫時所以降落同起飛,以國際空運中心黎講嘅香港,係好L大件事
5. 機場接收斷晒
6. 共匪係出名無賴無恥無底線呀！

各兄弟自己諗
唔好送頭呀～！
預左會有5毛攻擊我呢個post
我唔會回任何了
各兄弟萬事小心呀